趁疫情就來完，有無巴絲有興趣一齊做生意？

我負責做老闆，你地夾錢集資就可以，暫時來緊會開餐廳，細節同營運我會處理，賺咗我地一齊分，蝕既就唔會同你地計，求打個和都好。

有可疑

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

Pm me

信用卡公司點樣賺錢？

你知得太多了

Pmed

Push

詳情

你地夾錢，將貨品一買一賣，賣到就賺，賣唔到就strong hold

你要唔要夾錢?